[突發] 有線供股

有線拆讓逾38%一供一，籌最多6﹒9億

《經濟通通訊社１２日專訊》有線寬頻（０１０９７）公布，計劃以每一股供一股方式，籌集最多６﹒９１７億元及不少於６﹒７６５億元，供股價０﹒１０９元，較上周五（９日）收市價０﹒１７７元折讓３８﹒４％。若小股東不供股，作為包銷商的控股股東股權將由４３﹒２％擴大至７１﹒６％。
公告指，是次供股包銷商為邱達昌、鄭家純、趙令歡為首的控股股東永升亞洲。集資所得，其中１﹒４億元將會用作公司１８個月的資本支出，包括提升網絡、設備等；約３﹒５億元將用作向獨立第三方外購節目；約１﹒７１億元將用作公司一般資金營運。
另外，公司建議待供股完成後，每手買賣股數將由１００００萬股更改為２００００股。（ｕｌ）

供股合股改每手股數molamola

btw, 雞扒妹唔係死左喇咩

邊有合股

一供一，唔怪得上星期升定再折讓

10000萬股

不遠矣